你對象精神上出軌

如果你有好感既對象有男/女朋友不過可能就散
但曾經有諗過同你精神上出軌
你會點做? 等佢同男朋友完左再追?
ps 唔想做第三者/幫人帶帽

你都比咗答案自已啦

開post問問題又自己答返

答案已經出現咗

咁如果佢未散而主動追你
但你有咁既矛盾感覺:
1. 上面提過 唔想做第三者/幫人帶帽
2. 但唔顯出自己都對佢有意 好驚會因為咁而miss左呢段感情 佢真真真係一個好適合我既人
有冇啲咩睇法可以交流下開心事台

你又知人地對你認真？

佢未散而主動追你
你咁都要?

咁你想點先

因為佢地兩個性格上存在好大問題
我了解過
而outcome係接受到

遲啲咪又同第二個男仔講一樣嘅說話

他朝君體也相同
但係通常10個有9個都會照一齊，因為未試過都會覺得最夾，承擔到後果，到時唔好怨就得

到時候卡住唔上唔落仲慘
佢未放低男朋友嘅時候唔好試
佢可能會覺得好難做

點得到愛情 他日....